{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "UH FLAT The 서초"
    },
    "text": "UHFLATザ·瑞草は都心で完璧な休息をプレゼントする生活宿泊施設です。 長年の運用経験をもとに、リラックスに最適化されたサービスを提供します。 UHFLAT瑞草店は2022年に新築されたジゼルシグネチャーという快適できれいな建物です。 高級ホテル式寝具とマットレスを提供し、快適で安らかな寝床を保障します。 ただ、画像と異なる家具の配置や特定の展望の客室保証はできません。 また、未成年者の予約は不可能であり、フロントデスクはありません。 愛犬と一緒にいることは不可能であり、愛犬同伴の予約が確認されると強制退室措置となり、払い戻しもできません。 禁煙政策が施行され、建物内のすべての空間は禁煙です。 喫煙を違反した場合は損害賠償金が請求され、直ちに退室措置となります。 喫煙によるキャンセルや払い戻しもできません。 客室内に備え付けられている物品を破損または紛失した場合、当該物品の最初の購入価格を基準に賠償が必要です。 駐車は不可能であり、地下駐車場がありますが、満車の場合は駐車できません。 チェックイン後に車の番号を教えていただければ登録は可能で、70%の割引が適用されます。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 事前に協議されていないアーリーチェックインやレイトチェックアウトは絶対不可能であり、規定された客室の利用時間以外はメイドが許可なしで客室に入ることができます。 チェックインの住所はソウル市瑞草区孝寧路53ギル50ジゼルシグネチャー瑞草です。 010.9527.5790です。 カカオトークチャンネルも運営中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "UHFLATザ・瑞草はどのような施設ですか？",
            "answer": "UHFLATザ・瑞草は都心で完璧な休息をプレゼントする生活宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店の建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店は2022年に新築されたジゼルシグネチャーという快適できれいな建物です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では高級ホテル式寝具とマットレスを提供し、快適で安らかな寝床を保障しています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店では未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では未成年者の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店では愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では愛犬同伴の予約は不可能であり、愛犬同伴の予約が確認されると強制退室措置となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店は喫煙可能ですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では禁煙政策が施行され、建物内のすべての空間は禁煙です。喫煙を違反した場合は損害賠償金が請求され、直ちに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店では駐車場がありますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では駐車は不可能ですが、地下駐車場があります。ただし、満車の場合は駐車できません。チェックイン後に車の番号を教えていただければ登録は可能で、70%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店のチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは事前に協議されていない限り絶対不可能です。規定された客室の利用時間以外はメイドが許可なしで客室に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店のチェックインの住所と連絡先を教えてください。",
            "answer": "UHFLAT瑞草店のチェックインの住所はソウル市瑞草区孝寧路53ギル50ジゼルシグネチャー瑞草です。連絡先は010.9527.5790です。カカオトークチャンネルも運営中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 615
    }
}